𝙋𝙧𝙤𝙣𝙤𝙪𝙣𝙨:  She/they
𝙂𝙚𝙣𝙙𝙚𝙧: Fucked
𝙀𝙩𝙝𝙣𝙞𝙘𝙞𝙩𝙮: White
𝙍𝙚𝙡𝙞𝙜𝙞𝙤𝙣: Satanist
𝘽𝙞𝙧𝙩𝙝𝙙𝙖𝙮:  Feb 16
𝙕𝙤𝙙𝙞𝙖𝙘 𝙨𝙞𝙜𝙣: Aquarius
𝙃𝙚𝙞𝙜𝙝𝙩: 6'
𝙁𝙤𝙤𝙩 𝙨𝙞𝙯𝙚: 10
𝙁𝙖𝙫𝙤𝙧𝙞𝙩𝙚 𝙖𝙣𝙞𝙢𝙖𝙡: Deer
𝙁𝙖𝙫𝙤𝙧𝙞𝙩𝙚 𝙛𝙤𝙤𝙙: Mexican
𝙁𝙖𝙫𝙤𝙧𝙞𝙩𝙚 𝙛𝙧𝙪𝙞𝙩: Apple
𝙁𝙖𝙫𝙤𝙧𝙞𝙩𝙚 𝙙𝙧𝙞𝙣𝙠: Vodka Soda
𝙁𝙖𝙫𝙤𝙧𝙞𝙩𝙚 𝙘𝙤𝙡𝙤𝙧: Pink and black
𝙁𝙖𝙫𝙤𝙧𝙞𝙩𝙚 𝙢𝙤𝙫𝙞𝙚: Boondocks saints
𝙁𝙖𝙫𝙤𝙧𝙞𝙩𝙚 𝙫𝙞𝙙𝙚𝙤 𝙜𝙖𝙢𝙚: Asheron’s call
𝙁𝙖𝙫𝙤𝙧𝙞𝙩𝙚 𝙣𝙤𝙫𝙚𝙡: Catcher in the rye
𝙋𝙤𝙡𝙞𝙩𝙞𝙘𝙖𝙡 𝙩𝙚𝙣𝙙𝙚𝙣𝙘𝙮: Communist